覺得男朋友介意我波細

每次見到佢𥄫大波妹都會覺得自己唔夠好
就連接我放工見到我同事
佢都會問我 覺得我同同事邊個大波啲
真係好唔開心
同男朋友係連登識
當初佢會同我一齊可能只係因為啱啱分手
想有人陪先揀我
永遠都做唔到佢心目中想要嘅女朋友

有無男人係唔介意女朋友波細

啲變態蘿莉控未中意波細
冇架啦

食多d野咪有肥仔波

有幾細？飛機場？

你都話佢似想有人陪先揀你啦
咁波大定細都冇用 就算你大到夾死佢 佢咪一樣會玩厭
剩係用身體係留唔住男人架 醒下啦

唔係飛機場，都算b嘅

我唔介意

分手啦，唔好阻住人識過個大波妹

人哋轉返直就放過人啦

放過你男朋友啦
細波同男人有咩分別

咁唔俾面你都唔分

男朋友口講唔介意 話已經夠
但佢啲行為令我覺得佢根本就鍾意大波

除非你會煮糖水又會blow job

重作

係男人都鐘意大波嫁啦

樣靚唔靚? 有冇長腿?

。細波如果lin長都ok

Lin長真係柒到仆街

如果佢j細你唔介意？

問佢同佢同事邊個大波啲都有？
似假膠post黎喎

唔係假膠。。。
佢咁問真係好唔開心

男朋友都唔介意就好啦

唔係a都算係咁
飲多啲豆漿 戴下矯型

波細唔緊要
最緊要有反應
即刻追住黎奶

問返佢同佢同事邊個j長啲囉

兩粒可樂糖係心口咁

微乳最高

有女肯要既肥婆我都殺啦，仲講咩波唔波

可惜呢個年頭識女太難，所以諗住差唔多歲數就搵friend搭路返大陸娶老婆

PS:唔係香港女仔唔好，係我唔夠好，襯唔起佢地

無個C cup岀黎學人做女人？

Btw你點細法先？3條煙？

同你一樣情況 男朋友又係lihkg識

你男朋友都係咁？

依家出去買飲品首選都係豆漿

都好

會有男人鍾意咩

返大陸娶老婆咁誇張咩，巴打小心啲

去買bra啲姨姨都有話b嘅

我都覺

鍾意睇女團話邊個邊個咁大波

pm我做你男朋友
最鍾意細波

你冇波有冇長腿先？

平時行街會見佢望住啲大波妹

男人一定鍾意大波, 唔洗問架喇.
但你有冇其他野彌補到個不足?

係呀

細波對你有咩咁吸引

163...

有咩可以彌補到

咩體重？

同男朋友係連登識

連登真係5p黎

53

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

白淨？

超鍾意細波 pm我

I Love 吸手波

扑野時佢有無花心機落你乳房度？
你覺得佢愛你乳房嗎？
係敷衍摸兩下定細心欣賞？
係摵你粒Lin定好似收音機轉台咁捽？

我鐘意呀>

都算白嘅，有咩關係

點解你會鍾意細波

我睇吓你其他優點可唔可以彌補你波細呢點

真係會有人鍾意咩

無扑過

我鍾意丫

有咩咁吸引你

咁彌唔彌補到

Lihkg都識到另一半咁好

可以嘅

接受現實喇！
無波同個有西既男人有咩分別

之前留tg識嘅

lm

好驚佢識到個身材好嘅女仔就唔要我

Show Blocked User - 娶妻求處女振夫綱

太大要死搾爛搾條女先有feel

hello moto

其實B都幾好呀，唔洗太唔開心既，又唔係真係去到見到骨，加上拍拖都唔一定為扑野既係咪？

男朋友都會咁諗就好
除咗呢樣嘢
佢真係好錫我對我好好

覺得細波好睇d

ex係148cmAcup

呢個年頭想識女仔真係好難，起香港識到當然最好啦，但真係試過好多方法都冇用，自己講野又唔叻，唔識氹女仔，又唔識搵話題，正常女仔點會猴我呢type

利申：正常樣 171

唔介意細
細既襯衫好睇

大波可以夾得耐啲

不過個男人唔係真心的話，留得住又如何？

好想男朋友都可以咁講

算啦，餓佢一兩星期，就冇事丫

其實都係你覺得佢鍾意大波你咁樣會唔會對佢好唔公平？加上你話佢對你好好既話，咁個事實又有咩所謂？如果佢真係介意既飛左你仲簡單啦，洗咩同你解釋咁多？

你係邊type呀
我都有啲朋友係單身

我好無安全感，成日都會諗埋一邊

冇c cup一定唔得，完

我都係B, 試過搞野時男朋友話我好大波，我知佢係tum我開心 好努力日日飲豆漿加山藥粉，而家啲B級bra好似變到好貼甚至有啲迫左，唔知遲吓可唔可以上C

喂依樣野佢第一日識你已經知架啦
介意咪分開囉, 長此下去都無意思

我係都幾鍾意講野既人，但個人就唔太識我同人傾計搵話題，所以女仔可能會覺得我比較悶，同埋我可能見得女仔少，一同唔熟既女仔講野會好緊張

Btw,係咪有介紹

放心啦
一定係嫌你無波
就正如 有邊個會嫌錢多呢？
佢話夠就呃你嘅 只不過係 平胸都好過無波揸啫

準備俾人飛啦樓豬

波細無問題，假波就大問題

但有無肥咗？

你有咩要求架

波細好正常啫 咁你碌鳩幾長先？

我自問就唔算好有要求，唔好太肥，正常樣，唔好食煙

你怕比釣人出黎再post相 or比人呃?

人話

無扑過佢知你波細？

點介紹俾你

唔係好明

其實係你肥咗

佢有摸過呀嘛

Pm我

#facepalm#
即係你咁放心連登識人? 仲要係另一半
你唔驚比人呃 過往試過唔少男扮女釣狗公post 釣絲出黎都唔出奇

你有其他優點頂得住

有啲男人無論另一半幾大都好，都會成日睇同講其他大波女，死症嚟，無得救
但唔代表佢唔係全心全意愛佢另一半

一開頭都驚架
所以本身都無諗住係識另一伴
不過到後尾約出嚟見過 wts又傾下計
傾下傾下就一齊咗
我都無咩可以俾人呃

多謝你

pm咗你啦

女人冇波=男人冇頭髮
點靚仔靚女都冇用

佢都冇頭髮，你覺得佢點？

大佬呀 你同佢講男人有乜可能大波呀 傻撚左咩

其實係樓主驚佢條覺得佢細姐，佢條仔係話唔介意既

波圖呢，睇吓細成點

你個樣夠靚就凹嘅都冇問題啦

吹牙

邊個有男人唔鐘意大波
天性 冇人阻止到

佢唔話你有B 邊有生意做呀，唔通話你咁細唔使戴bra 啦用乳貼得啦咁咩

咁又係

佢太膚淺

其實我想問，B即係有幾大

無圖好難討論

識得有個女仔fd平到成個男人咁 都有男朋友
絲打唔好太悲觀

事實係，男人同個波細嘅女，玩兩玩就會掛住啲大波妹
但當同咗個大波妹一齊，又會諗起微波瘦底嘅好

如果純粹咁嘅原因就唔鐘意你嘅男人就算吧啦
你都唔會淨係因為一個男人冇肌肉就放棄佢啦 (定係你會?)

你估大陸女就肯要你咩

佢唔係介意你波細
佢係介意你有jer

我反而想聽奇怪方法，反正冇人識你，分享來聽下

絲打食邊啲supplement?野葛根？

女朋友同你身材幾似
162cm, 53.xkg
佢話自己個奶罩係b
但我感覺係A
因我EX都係B,但大佢一倍有多

er.....唔太介意既，不過會笑佢

細已經慘，仲要俾你笑

係咁易講下啦

我都食左3個月野葛根同葫蘆芭都無乜進展
等我試下異黃酮先 絲打食左幾耐

報大數喎，係咪應該恥笑

我唔介意 因為我女朋友都好細波
但係鍾意就得

有咩天然方法豐胸

食多啲炸雞 飲多啲豆漿
升上c cup 咪正常女人 幾好

我，有腳有樣冇問題

食肥啲
再做D COFFEE動作局部FIRM返得唔得
聽講比人揸得多都得

雖然女朋友得c, 但我完全唔介意

雖然女朋友得e, 但我完全唔介意

除左隆胸 咩方法都試過咁濟

喺咁吸收雌激素一陣生cancer

唔好為咗男朋友豐胸咁傻
佢因為胸細而嫌棄你
你豐大咗玩厭結果都係一樣
男人中意胸大，同要求女朋友都要胸大
係兩回事，男人可以將兩樣野分得好清

細波有咩唔好？

利申：唔介意波size

精油按摩 豐胸丸 大豆異黃酮野葛根supplement 飲豆漿山藥粉呢d
出去做treatment就冇

咁可以點呀絲打

如果有佢咁正我唔介意平胸囉

你去台灣走轉咪得囉

介意還介意，每個人都有佢好同冇咁好嘅地方， 睇下點處理。 其實波大反而好多唔方便，唔好為一個男人令自己做d改唔番轉頭嘅野， 你將來會面對唔到自己。

女女話揸多d都可以變大 揸左一排佢話真係大左 原本係B

最後發現原來係黎m脹奶 老實講，我摸唔出， 女女身型同你差唔多， 不過米六都唔夠，我17x可能隻手太大

你男友都幾咸濕

純粹學術咁問下，羅咩來吸？ 同埋增脂怕唔怕一發不可收拾

返工

唔會，男朋友有個大肚腩

佢都會笑我

咁要男朋友幫下手

我做你男朋友啦。
我鍾意細波

我都想要個c

其實樓主呢個 po 係開俾佢男朋友睇，我地幫手推推算，唔使多講

今日同男朋友表達咗我嘅唔開心
已經無事啦
祝你都早啲揾到另一半

唔係啦，想了解其他男朋友會唔會介意自己女朋友細波啫
今日已經同佢傾咗無事啦
btw，佢唔知我咩名
都唔想男朋友知道自己開呢啲post

原來有咁多負評

我都話架啦，都係你覺得佢介意，其實佢跟本就唔介意。好多時男仔見到大波都會望，未必係咸濕，可能佢個感覺係見到d平時好少見既野，好似你見到街有人心口碎大石都會去望下咁樣

論外表，冇波唔緊要，
不過最好要有翹pat/長腿/樣靚補返數囉

佢唔係淨係望呢，同條女講比較佢同個同事個波，應該預左條女唔開心啦。拿，係男人都鐘意大波，即係完全同一個人，大波同細波揀，10個有9個都揀大波。不過咁，樓主唔使擔心，揀老婆係另一回事，唔代表佢對你唔係真心。不過你地都傾完 ok 咯，而家唔使多講啦 祝幸福快樂。

想識樓豬

好似去電腦鋪買 Mouse 咁...

邊隻好揸咪買邊隻囉，各花入各眼

多謝大家

波細都想識

波有咩用